屌你老味果啲乜express

屌你老味 一大朝早坐地鐵返工 成撚日遇著果啲乜乜express
推撚住一車車文件 阻撚住啲位 頂撚住條柱
拎住果個袋又大件 轉身又fing到人

真係好撚阻定